[突發] 何妖要大家9月21去沙田, 9月22去機場 (已FC)

何妖要大家9月21去沙田, 9月22去機場

究竟邊個真邊個假?

921沙田

但今朝藍絲group入面又有人澄清

922機場

但何妖個網站咁樣講

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

1

2

push

女朋友剛上水出站： (9月20)
大陸人已到連儂牆視察
1000 見到兩個好明顯係大陸鄉里的男人戴耳機，著白衫，望實睇緊上水連儂1的大媽。除左監視，唔會有人企o係天橋路口位，夜晚小販睇水o個d人唔係咁，而且有排都未開檔。

純粹提大家，如果今日想出身汗打波或者做觀眾反包圍，萬事小心，夠人先好
同埋影埋其他區o既大陸鄉里，表達好客之道，將佢地同連儂牆o既合照send去 同 hkleaks.ru 表揚佢地
聽日清潔日休息下~##mf

3

4

推

聽講921係18區喎
大家小心
留喺屋企
922重建連儂

5

好亂

6

何生 鬧老美黑金金主 但自己想移民美國

8

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安